所有男同志注意，騙徒層出不窮，交友或找對象一定要小心。

大家小心，最近有一個男同志喺某Apps度搵我，佢冇icon，但有send相嗰啲俾我，原來係偷用人哋相扮自己。之後佢分別用95098146 和 61619882 這兩個電話號碼send WhatsApp訊息比我，又加我Line，已證實係馬其昌。騙徒層出不窮，大家一定要注意不要被欺騙。

馬生專盜用其他人的照片去欺騙對方的電話號碼、電郵地址等私人聯絡方式，然後多次將他人的私隱公開。此外，他亦會欺騙對方約炮，威迫對方一定要跟他進行性行為。大家一定要小心此人。

事原，首先今朝佢用95098146 send WhatsApp訊息俾我先，一嚟就叫我同佢講電話，又問我想點樣同佢玩。後來我唔想同佢接觸，封鎖咗佢WhatsApp。然後去到晏晝黃昏時分，佢用61619882 send WhatsApp訊息比我，佢用第三方身份同我講嘢，要求我必須要解封佢否則將我的資料放網上。

如我冇將對方嘅電話號碼set入電話簿，可以在對方send訊息俾我時看到對方自己set嘅WhatsApp叫咩名，我見到兩個電話號碼WhatsApp個名都一模一樣，所以我估都係同一個人㗎喇！
最後我覺得奇怪問了一個朋友，再用網上search，證實係馬生。

馬其昌的樣貌如下：